各位品罩師請入黎

而家咁多牌子好難揀
請分享你覺得最好用的口罩

medicom pro lane

呢隻都唔錯，無乜霧氣不過有d刮面